呢隻乳酸soda係咪出左好耐啦，我第一次飲

好正

冇奶黎

幾時出返pina colada 仲撚好飲

唔夠奶味

好撚難飲

淡如水